【抒發】警黑勾結 無法無天

白衫佬告非法集結，示威者告暴動，仲有天理？

無。

黑警加人工係好合理既事？

Shame on police

歡迎文宣使用

寫埋 光復香港 時代革命